邊個港星最黑人憎？

係咪愛國食煙搞基果個？

譚詠倫

字刀打能錯😂

香港唱歌最好聽果個

校長都有人反
連登已死

你都係想我講譚伯啫

其實你係撐定反譚詠麟
開親啲post都咁弱智

你係咪以前高登個'譚詠麟'？

我係譚詠麟
不用分那麼細

都估到唔係
果個譚詠麟四十歲都黎
唔會同我地班細路吹水啦

陳偉霆

我廿五咋

我大你小小咁😂
聽Alan都有品味👍🏻

歌神張國榮>歌神張學友>>>>>>>>>>>>廢老譚伯

認同 👏張國榮真係最黑人憎🤤

真係未聽過有人叫張國榮做歌神

小圈子有份投票個班